想買個Hermes Birkin俾女朋友

有冇最簡單途徑

淘寶

要真野

淘寶邊有假嘢

睇左Hermes bikini

想快，又想多選擇，又錢多
就去Reseller

名牌facebook group